朱 經 緯 是 日 早 餐 ~~~~家 屬 黑 警 勿 入!!!!

塊包好似好乾咁
有冇人知可唔可以送D狗糧入去俾佢

個 pat 啡黑色係乜黎

5毛會籌旗咖啦

果占

嘩屌，我隻狗都唔敢食

嗰 Pat 肚屙屎係點用？ 抿落人中？

好似生嘅豬膶咁

上午大家互奶果時有d味

平時一定串柒柒兇𨳊d犯
依家自己入去坐
嘩諗下都開心

牛油留番起佢比人通櫃用

你認為佢會揀西餐咩
好似佢會自動預設為中餐

阿Sir! 我要求早餐有豬扒!!!

個浪口盅係咪cappuccino?
都唔差喎

柔道部主將：好玩唔玩玩屎

午餐有冇豬排飯食

狗也不想屌

喂 算係咁啦 朝朝食雞脾咩

反佔中英雄入到去, 班獄卒分分鐘比牛扒佢食。

個Frd 係獄卒主任, 佢話同事大部分都係藍屍, 有D 仲要係hard core 藍個種

其實d監獄餐係咪有專人負責煮，照計求其煮都好過呢pat野，要煮到狗也不屌咁，無翻咁上下經驗好難做到

佢地咪又係叫返D犯煮
好似有錢儲

好有營養咁，希望佢食多幾年

雞脾正呀,食多D人都硬淨D

佢都唔係ON又點會食ON餐

屎黎

叫西西里豬扒飯囉

液態狗糧

未必啦
要牛扒佢食又唔可以有人知應該幾難
除非佢訓水飯房慢慢鋸
再者食乜都好
佢點都係監躉

今日星期二份早餐咪就係牛排
不過睇下有幾細份

有冇5毛代豬蛇入去呀

一人有一隻雞翼、兩人有兩隻雞翼

豐富過我今日嘅早餐

又幾撚精緻架喎

佢琴日份早餐

還押好似仲可以叫外賣

份早餐比保安搞兩搞都個幾兩個鐘啦
重要依家天氣咁凍

佢一定有好嘢食囉

最後一餐都唔同正室食

佢未判刑 可以入私家飯
唔駛食監犯飯
不過無咁快批
應該都要頂幾日

係監獄建築師隻game 度唔知佢係咪要特別保護

我成鳩日放重犯入去減少低端犯人數目

入面D職員應該對佢幾好, 你地唸多左
話曬 大sir , 加上反佔中

前執法者唔特別保護好快死

講緊隻game

似熱水蒸氣多啲

可能有餸加

好似咁？

果塊就係排
其實同佢差唔多姐

你依份係ON餐黎
第一類餐先岩

有豬Sir最鐘意既奶茶

星期日咪有

柳記茶餐廳名菜 一口牛扒

藍屍就大部分都係

不過有一個階層係佢地黎講係最底最賤既
就係連人都不如既犯

5毛呢
記得去探豬蛇喎

偷天換日

都係皇家飯, 希望佢食足一世。

心都涼鳩埋

有冇人想同豬蛇做筆友咁呀

真係royal級早餐,你唔會買到依個級數,要專登去住先有

人地自己人黎架，起碼有煎蛋火腿啦

想佢坐一世

死監躉
死監躉
死監躉

真係想知唔夠食有冇得要求加量

正房老婆人老珠黃，個仔又咁大
梗係同二房食啦，仔細老婆嫩

懲教警犬一家親, 人地有私家飯食

尋晚咁凍，真係擔心朱蛇

向他送上潤滑劑，「因為入獄後，會很需要」。

西餐唔係華人食

有冇人寄信比佢，上次就學到野，寄信唔夠錢要找數

聖誕節唔知有冇火雞食呢

佢個警犬仔幾時一齊可以食

仲有聖誕老人派禮物

人地可能有私家狗糧食呢～係咪呀，豬sir? 呀，唔記得你而家呵踎緊監，覆唔到我添

信封面係咪咁寫

致:犯人朱經緯
荔枝角收押所
九龍蝴蝶谷道 3/5 號

強烈要求係入面開間翠華

我就估佢入到去有優待喇

支那人食中餐架

唔知林鄭會唔會特赦呢

諗諗下 天崎同其他義士都要食呢d就笑唔出

呢班友一早逃亡去英國啦

平時返工未必有早餐食

睇下新聞先鳩up啦

☺️西莎

入去一定有人照啦

我隻狗都豐富過佢

兩塊方包又無烘 就咁放上去
牛油又就咁撻上去
D JAM都係買現成撻上去架
塊芝士包裝紙都未拆..

其實以上邊樣係可以用到煮哩個步驟?

照佢整法你都係一樣整成咁渣WO

有得食好食啦
一把年紀至入去，怕且都冇命出翻黎

程教入面全部都係藍絲

facebook見到

睇黑x仆*最開心

溫暖既聖誕節 好感動

Pet醬似生豬潤

食中糖就有

Sorry sir,唔該同學

有人畀負皮

個早餐咁豐富，慶祝朱sir生日？

黑狗入去實有好多人想招呼

阿sir食早餐唔洗你理

仲要依個係on餐，朱sir早餐係食飯

咩叫on餐

邊夠飽呀

午餐食坑渠水粥，殺蟲水味提子包，諗起都正

pish

外藉人士

估唔到豬蛇連連液態狗糧果占都無得食

嘥撚咗片方包。拎嚟餵啲麥片蟲仲過癮

豬蛇係on?

我學童S123456 朱經緯同sir報
Yes sir Thank you sir

老鬼倉唔同勞教

勞教都唔係咁

食多幾年啦，打人打得咁過引丫嗱

佢只係食紅汁/白汁/黑汁，加白烚雞翼/牛肉飯

放左你三年，咩都食夠啦，諗住拖拖下就唔覺，依家慢慢受啦

杯奶茶狗都唔飲啦，奶粉溝茶

有煙 可以爆私飯

重有豆豉 瑞士 咖哩等等

有得食好食飽啲喇

皇家飯

條友入到去食腸食到飽

你咪咁天真，入到去全部自己人，起碼多兩塊包

街邊啲奶茶鋪連奶粉都唔係

落唔落糖先

幅圖曲撚到圓

屌 我平時喺屋企都係咁食 仲要少佢塊芝士...

古語有云：比咁好佢食等佢有氣力打人咩？

河童就要咁報

689正評 我唔想690

寄信比佢

700都黎緊了

自己人?

你變左監等架啦豬蛇
仲以為自己係阿蛇呀?

記得朝早偷偷地留返舊牛油當KY用呀

應該有獄卒照顧
話晒都係藍屍

710都黎緊了

750都黎緊了

你點睇到有煮呢個過程